同時發起十八集會，即全港戒嚴

全部都系腦生蟲，你點守二百萬人，殺剩三萬三千人（三万狗和狼）就得